點解人中之龍極1 支線6假美月的真相觸發唔到?

日 傍 夜 去花商只入到呢間房冇劇情觸發

PUSH

help

?

係咪有支線未解?

完咗依章比花商返嚟先？
個劇情唔係講花商行開咗咩？

已經爆左主線
自由模式
之後可以點?

要解左幾NO支線先?

sor玩緊極2第九章

好似no. 3定no. 5.

兩個都解左

有冇帶遙? 呢個Substory好似一定要自己一個

冇帶遙
早 黃昏 夜都入過去冇劇情

係咪bug嚟

有冇做咗 醫生的本分 支線 柄本醫生？？
上網揾咗可能任務重疊咗觸發唔到

有啲任係連住咁做

殘體網站